★江郎才盡！Apple 大倒退？新 iPad Pro 或支援滑鼠操作！

Apple 一直以辦公工具深入人心，特別是在 MacBook 或者 iMac 產品上得到完美展現。而在近年，Apple 為了提升 iPad Pro 相對薄弱的辦公性能上花了心思去升級，但還是缺少些什麼，其中的一個難題可能就是滑鼠操控。

現時 iPad 已經增加了 Smart Keyboard、Apple Pencil 等支援，可以極大的提高iPad 的生產力。而根據外媒的爆料，Apple 或許將在後續為 iPad Pro 新增支援滑鼠「即插即用」功能，而且為此將會在最新一代 iPad Pro 上罕見地將 Lightning 接口改為 Type C 接口，目的就是為了能更好的兼容 USB 滑鼠等外設。

對於該消息是否屬實，Apple 最快會於今年六月的 WWDC 開發者大會上介紹 iOS 13 時宣布此功能。
如果 Apple 真的加入了這個新功能，有了滑鼠功能的 iPad，相信會為一些習慣了鼠標操控的用戶帶了便利，讓辦公效率極大的提升。只是，這樣做的話就會失去了當初設計 iPad，作為一部可以取代輕量型手提電腦的目標，產品市場策略上確有大倒退的嫌疑。

notebook

係一部行ios 嘅notebook

不得了
係改變世界嘅新科技
睇黎apple又會創造歷史
人類文明向前邁進一大步
apple萬歲!

iPad pro神早應該行Mac os

咁出ipad 黎托？佢本身已有macbook

若然屬實，華為將成為最大贏家。

睇Netflix玩game上網洗撚iPad pro級數hardware又咁撚貴

想用盡hardware productive啲ios apps又全部殘廢

Steve Jobs今次真係嬲到屍講，當年話係進步，依家又返轉頭

It’s amazing
It is the world’s first tablet with magic mouse
We’ve done that

lm

你估你打Apple萬碎會唔會俾人碎你老母？

依家ipad pro已經係type c啦

Wooow

one more thing

must buy mouse to use ipad

蘋果已死
要執笠了

ipad pro本身就係俾你普通文書之餘又可以玩下ios，咪越搞越4不象咁